深藍老母考慮緊聽日罷工

屌佢又唔知收埋邊個藍絲group嘅message話示威者聽日會擸藤條打人 唔俾人返工
即刻打俾佢啲工友問點算
點做好
由得佢，佢肯罷工就算數，廢撚事同佢嘈
當面爆鳩佢

變相罷工

極醜惡
咁樣賴落示威者度
慘在佢又信到十足十

費時噪啦

由佢
做大個數就得

係黑社會呀

佢話示威者打人

咁要帶盾啦
放入gip入面備用

同佢話網傳有2個版本, 叫但佢唔駛驚
如果係黑衫扮, 即係冇同差佬夾埋, 咁差佬一定會去拉.
如果係真白衫黑社會, 咁一定有支會差佬, 咁就唔會有差佬出現, 但佢地咪你老母嘅自己人囉! 自己人點會打佢, 叫佢放心去.

示威者拎核彈打人呀

Show番721 d野比佢睇

嗰日佢睇撚住啲牛屎佬打人
選擇性失明

睇住rthk直播

咪由佢罷囉

805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

重要資訊 麻煩幫推